主板唔支援RGB想死 求解決方法

部電腦今日用用下好熱 所以諗住換水冷 諗住順便試埋RGB
點知主板唔支援
上網睇人地用rgb controller轉插又用到
但唔知佢用咩線插 有無人指點下啊
主板用緊h310m s2h 2.0

h310最多咪9400f/9100f
用乜春水冷 on9仔
仲要rgb呢d問題google下就有答案

用緊細機箱嘛 用唔到好勁嘅風冷
咪惟有用水冷囉
用9400f或再9100f好失禮咩

9400f是旦整隻Cryorig C7/AXP 90I都夠壓啦
唔係話失禮係無必需上水冷囉
你以為水冷就散熱好好?
120水冷連c7都不如
240叫打個和/贏少少
仲要如果你用CM
溜水機會又高

漏水

1 x Corsair Lighting Node PRO
價錢：$468

1 x Corsair iCUE H150i RGB PRO XT 360mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,399

1 x Corsair iCUE Commander PRO Smart RGB Lighting and Fan Speed Controller
價錢：$598

2 x CORSAIR iCUE QL120 RGB 120mm PWM Triple Fan with Lighting Node CORE
價錢：$1,998

總計: $4,463

水冷加燈條加風扇，一個盒插usb port就用得，所有舊件唔使換夠慳錢

冇rgb會想死
有d戇鳩

妹仔大過主人婆

H310用水冷

買隻貓頭鷹勁過你上水啦

人地中意你吹咩 窮撚玩唔起燈葡萄？

風冷對我黎講太柒
所以平平地買個240水冷用

利申9400f

h板用aio十足十水魚list

玩燈個啲不如對住機箱打飛機

腦場果啲9900k配h130 list 可能樓豬就係

H310

因為部電腦唔識發光就想死

的確誇張左
但係一興起諗住試下rgb但係點知主板唔支援有啲揼春
後悔自己當初9揀主板

買過塊support 既mb 咪得
反正你玩得rgb 就燒錢

咁就想死 ifc幫到你

散熱好啲唔好咩

咁你用緊邊款啊同埋效果點啊

其實我淨係諗住買有rgb嘅水冷咋
買黎試下

係阿 我葡萄佢個垃圾cm水冷啊

用緊antec mercury 240
6舊水